一人一件體現到兄弟情嘅小事

琴日兄弟成全我放水俾我贏
唔多唔小俾我贏佢地半秒
一個二個影帝上曬身
原來係造緊假波